輝瑞算唔算係醫藥界既錢大媽？

食飯未啊？早又見你，夜又見你。